點解會有咁多人呃冇意義嘅正評

一面倒投票
夠正評再講

有錢分

500正評再講